KD復出連勝3場反cup

如果劇本係咁
KD係咪打3場都拎到fmvp

笑撚咗